[挽留] 沒有你,我曼甚麼都不是

有時自滿

有時戅鳩